架車好似行得唔係好順 避免行咩路？

成日比油唔去 好驚出事
有咩地方多車 我盡量避免去

馬路核彈

西隧